去按摩 男朋友死都唔俾男師傅按

是咁的
今日有啲累，咁就打左去一間按摩鋪問有冇兩個位
諗住同男朋友一齊按下啦 當埋拍下拖hea下時間

點知 去到間鋪頭佢話得一個男 一個女既技師
咁無所謂啦 我就話女既幫我 男既幫男朋友
點知男友黑撚晒面 話死都唔俾男人按 話好撚核突
咁我就話咁男人幫我按 女既幫佢囉 按下姐又唔係推油
佢又唔撚肯
跟住就鬧交啦
點解佢可以接受女人可以幫女人按 但男人唔可以幫男人
大家巴打評下理

按摩姐 又唔係做愛 無所謂啦
正常都唔俾男人按 咁撚基

好嬲 之後變左我自己按 男友就係到打機等我 痴撚線

叫佢坐按摩椅

都book左又唔按，搞到勁尷尬，好彩店員話冇咩所謂，今日冇咩客

點解會咁多負皮，定你地班人有隱性基，驚俾男人按到扯炸，好人好者，怕咩

想女技師幫佢按下姐

就好似俾男人搽太陽油咁，摸哂成身

我成日同佢出去按，全部呀嬸黎，山東婆咁樣架wor

有咩問題，人地又唔會性挑釁你

去按摩唔比囡囡按同叫雞戴套一樣

男技師按按下令佢扯左咁你會唔會扯(離開)？

按腳板 小腿都還好
全身既話我返屋企坐按摩椅算

第時你條仔比個男師傅溝左你唔好喊啊

你男朋友唔識貨

男技師先好力

利申非gay

比正評應該都係基佬

咁我去開嗰啲都係呀嬸，點解一定要比女按

屌我都唔會知嫁啦 去得依啲正經按摩店都唔會心邪掛

男女冇所謂，最緊要到位，夠力

咁講到尾唔比男技師按係未驚自己變基炸？

我幫你按你男朋友都會扯啦 ，唔通佢又對我心邪咩， 生理反應好正常

負皮先係死基佬
好人好者怕俾基佬按到扯

咁如果無心邪 又真係扯 又有咩問題？ 大家男人唔係仲明白咩？女人按仲尷尬啦

同問明明唔推油嘅都係隔住衫按
有咩分別

如果推油都冇咩問題啦下嘛？
俾核突呀姐推油就得 同性就唔得？

本身係佢叫我開post問下其他人 佢話自己好正常
依家咁多負皮佢好風騷

你條仔有好多風 要驅風呀

你又唔通氣

我寧願自己接受個男
都唔想女朋友比其他男人掂

有啲男人唔鍾意俾同性直接掂到皮膚嘅咁

同你男朋友講多數男技師手勢都好好
又唔係邪骨 咁在意男同女做咩

佢寧願同我鬧交唔按 再叫個女技師幫我按囉
好戇鳩

我都係咁諗 所以佢在意得都係有邪念囉對個男人
諗起都基

可能驚畀男技師按到扯旗

就算按腳都接唔撚受到

好正常我男朋友都係咁
男按男感覺好怪
但又唔想比個男抽你水
所以就會咁啦

點解兩個女仔係街拖手就冇咩野
兩個男仔拖手就死gay佬？

食屎啦樓主

正骨黎講男師傅舒服過女人100倍

我上大陸揼骨好多時都係搵男技師

貪佢夠力

你幫佢按咪得又可以慳錢又可以有好下埸

屌你老母，唔鍾意比男人按就話驚扯，你都幾on9，咁你比女人按係咪想磨豆腐，比男人按想比人屌？

下 我男朋友次次都指明男技師 貪夠大力

因為佢知道俾男師傅按左會翻唔到轉頭

按摩都有分基唔基

個選擇你比ga on9

我俾男人掂會打冷震

男人俾另一個男人摸黎摸去
心理上無抗拒嘅 一定有隱性基
所以我好明白你男友 表示同情

係咁嫁啦
男人自己身體想點就點
你身體比邊個掂都係佢決定

男人好力好多喎

即係正常？

最痴線係你，不嬲都男按女女按男，你真係少去按

利申：唔係鳩up，之前同中學同學去班女同學都係搵男按

岩呀，成班毒撚唔知係咪連骨都未揼過，第一次可能真係會FF要靚女揼，但最後點都係男既先夠力

樓主男友唔想 男按男
樓主建議男按女 女按男但男友都唔得wor

Ching sick ball

男人不嬲雙重標準，我得你唔得

大佬呀 你揀個最樣衰既女比佢咪得啦 邊有直既男仔接受到比人男人按

無咩客，都可以淨返一男一女技師

男按男好撚基阿

寧願比個阿嬸按
都唔會想比男人按 好撚核突

你都係想我係Avgle搵段片俾你睇姐

諗起都覺得核突 仲要用埋油添
真係好撚過分

竟然咁多負評
邊個好d手勢咪邊個按
多數男好力過女係真
不過有d男用死力會仲唔舒服
但唔會摸兩摸就又核突又盛扭屎忽花自己個心態係正經按摩就唔會咁諗架啦

唔係唔俾男技師按
只是怕一時錯手
打撚死左個技師

咁你同我你驚咩 我唔撚明

我男朋友仲同我講過佢以前同過啲男仔frd去camp一齊沖涼
咁俾人睇裸體就得 俾人正經按摩就唔得？ 你地先最撚on9

同意
所以我咪懷疑佢係咪隱性基 如果唔係都諗唔明點解咁抗拒

樓主無錯，女按女唔通又覺得核突似女同性戀？定男人天生核突過女人？完全唔明樓主男友諗緊乜
除非佢係驚扯咗比樓主發現

屌 佢叫我post架
佢話係我怪，話咁樣好正常
我覺得佢自己都歧視男人囉

成八百幾個children同男友一樣咁幼稚

點會比男人按。
比男人按個d一定係死基佬

頭先再同佢傾左陣
佢話按摩一定會扯
佢唔鍾意俾男人按到扯
真係好怪

樓主你都on99

俾個男人按大腿，諗起都想嘔

真係好撚基呀呢
好多人都唔制

呢個真，雖然唔係一定扯，但扯咗個下會好sad
就好似啲人話女人被人姦身體自然會有反應，但心理上拒絕嘅，事後會自責一樣

我明你條仔 我都好敏感
就算推背脊都會痕到想呻吟

有樓豬咁嘅女朋友
真係寧願叫一世雞

男人先正
非gay
去親泰國都會搵男人按摩
好力水好多
痛到呀呀叫又爽

男人先正，
按大腿位大脾 有力之餘
仲會掂到我條JJ
有時真係忍唔住𧘲左

痴撚線,唔撚按都唔撚搵男人按
正如係街見到兩條仔拖手咁撚樣

人叫你就post 投完又唔撚服
拋低句child登條仔一樣咁幼稚就做結論少少選擇自由都唔得咩

諗下都知基嘅點解會唔想男技師做

真係好gay 寧願比嗰阿嬸按

我都想咁講
不過樓主唔會覆你嫁啦

簡單地點出連登痴線佬如何雙重標準

你地女真係唔撚會明男人摸男人果種gay幾咁唔舒服
而且事實上男技師真係除左力大就無樣野岩, 得個痛字, 下下盡推趕收工, 同女技師detail好多用陰力差好遠
出去真係寧願比山東大嬸按都唔比靚仔型男按

最後唔比男技師按你, 呢樣唔撚駛同你解釋啦, 戇撚鳩, 咁都有得嘈
你做我條女我神早一巴車落去, 8婆
你條仔咁都忍到算好唔話得

巴打心水清

女女咀咀，拖手，攬都冇人話基，試下男男做丫

你講緊乜呀？
一齊沖涼會唔會互相捽野呀？ 你都識講係fd，但唔會有身體接觸家麻

其實你都幾撚on9
本身你覺得自己男朋友唔正常所以搞個投票
而家大部份人同你男朋友一樣你就話大部份人都唔正常
你d 咁既仆街都只係要搵人認同自己

大大力挫落來不知幾爽

我指背脊

比男人按感覺好撚奇怪

真係好撚gay

人生只揼過一次骨，大隻佬師傅，痛到仆街，成程忍痛，之後唔敢再去

算啦樓主，呢個問題冇分對與錯，起女人角度男同男按係冇問題，因為女同女按都係咁，但起男人角度，呢樣野係好撚柒鳩嘔撚心。呢個只係女人同男人睇法唔同，唔洗太過介意。至於點解你咁多負評，係因為連登大部分都係男人，所以就會有咁既情況出現。

我上次自己去佐敦按 揀咗個男技師 大力到仆街

樓豬點解會想係到圍爐 on99
連登係咩地方 連登係反女權 極度推崇男權既地方

菊花爆左未

你可唔可以食曱甴
你唔食係咪怕你一食就上癮停唔到口咋
好人好姐 怕咩食曱甴

屌你老母唔鍾意就唔鍾意啦
你唔比我屌又係咪怕一比我屌就愛上我啊
On撚9

見到你個名都扯扯地

揼骨就好睇你本身想放鬆身體定心靈既
心靈上既話
對男人黎講就女人按會好啲
有好多技師成日有個謬誤覺得大力就係好
整到你痛就係成功 根本成件事錯哂
按摩講求係按得準確 不論力道定係位置
同埋上面有位巴打話男師傅就剩係識用死力
係你遇到個個唔識姐